公司12月大裁員

全部都要即日走
好多嘢都冇得交接
留低嘅同事都好辛苦
有冇同路人？

咩公司

齊上齊落

即日走有無賠多少少

冇交接 唔清楚唔識做
完

連登仔話冇事 得零售飲食受影響

邊行?

唔差在轉埋行啦, 琉璃都多餘

愈來愈多,好多公司都頂唔順要摺

事實上高層唔會理你呢啲啦
如果想繼續留，死都要死掂佢

新香港迎來新港資

都係補一個月人工

咩行業

邊行？

本地公司？咩行業？

唔關我事~ 我無被裁既煩惱~

我公司都炒好多前線

新xx集團子公司

冇計啦
疫情

政府仲話要wfh

邊行 咩工

咩公司先

車，膠 post！